[集思廣益] 莊務緊要啲定男朋友緊要啲？

莊務
男朋友

睇開啲啦 去佢個莊做下helper 認識下佢啲莊友

莊佢老母咩
上得莊都係冇撚腦 做好心理準備啦
佢上到上晒腦就會開始覺得自己上莊好撚有使命感 係複選中既細路 世界和平冇左佢唔得

之後就會越黎越少理你 你同佢講佢只會反屌你唔明佢係天神派佢黎拯救地球 唔明佢上莊係幾咁重要 唔明佢搞果d濕鳩ovamp用左幾撚柒多汗水精神青春同時間 然後就會話大家越走越遠不如大家冷靜下

最後唔撚洗我講啦 屌你老母臭閪

太激動打錯晒d字 改返

過到ocamp先講

多數ocamp都係會令到情侶鬧交/分手

已經過左2個

呢個當然係

佢都會叫我體諒佢嘅

因為你仲未頂唔順爆佢姐
俾佢放多兩次飛機就會架啦 放心

中撚晒

博盡無悔

咩都唔識

我都驚

你係咪我下莊條仔

點解係兩個

hi 我係

報左兩個

和聲！

緊係男朋友
利申無freeride莊友